import "@persoonlijke-regelingen-assistent/design-tokens/dist/default/index.css";
import "@persoonlijke-regelingen-assistent/font/src/index.scss";
import ChevronRight from "@persoonlijke-regelingen-assistent/assets/dist/icons/functioneel/ChevronRight";
import LayoutGrid from "@persoonlijke-regelingen-assistent/assets/dist/icons/functioneel/LayoutGrid";
import birthday_party from "@persoonlijke-regelingen-assistent/assets/dist/images/birthday-party.png";
import {
  BreadcrumbNav,
  BreadcrumbNavLink,
  BreadcrumbNavSeparator,
  GridLayout,
  GridLayoutCell,
  Heading,
  Icon,
  MenuItem,
  Page,
  Paragraph,
} from "@persoonlijke-regelingen-assistent/components-react";
import { Canvas, Meta, Story } from "@storybook/addon-docs";

<Meta
  title="PRA-DS/Pages/LifeEventsOverview"
  parameters={{
    chromatic: { viewports: [1768, 1280, 768, 360] },
    ["--pra-component-design-version-name"]: "autosave - 4482676048",
    ["--pra-component-design-version-id"]: "4482676048",
    ["--pra-render-in-mobile-viewport"]: true,
    layout: "fullscreen",
  }}
/>

# LifeEventsOverview

<Canvas>
  <Story name="LifeEventsOverview">
    <Page
      headerTitle="Dashboard"
      navigationSelectedItem="Dashboard"
      headerSubContent={
        <BreadcrumbNav>
          <BreadcrumbNavLink
            style={{
              ["--utrecht-icon-inset-block-start"]: "-0.1em",
            }}
            current={false}
            href="#"
            index={0}
          >
            <Icon>{LayoutGrid({})}</Icon>
          </BreadcrumbNavLink>
          <BreadcrumbNavSeparator>
            <Icon>{ChevronRight({})}</Icon>
          </BreadcrumbNavSeparator>
          <BreadcrumbNavLink current={false} href="#" index={1}>
            Levensgebeurtenissen
          </BreadcrumbNavLink>
        </BreadcrumbNav>
      }
    >
      <GridLayout>
        <GridLayoutCell columnSpan={6}>
          <Heading level={1}>Levensgebeurtenissen</Heading>
          <Paragraph>
            De overheid maakt persoonlijke overzichten voor levensgebeurtenissen zoals kind krijgen, studeren en
            overlijden. Alles wat je moet regelen met de overheid of waar je recht op hebt is te vinden in 1 persoonlijk
            overzicht. Hieronder vindt u alle persoonlijke overzichten.
          </Paragraph>
          <Heading level={2}>Geld</Heading>
          <div
            style={{
              display: "flex",
              "flex-direction": "column",
              "align-items": "start",
              "justify-content": "center",
              gap: "24px",
              paddingBlockEnd: "16px",
            }}
          >
            <MenuItem imageSrc={birthday_party} label="Geldzorgen: Wat kan ik regelen?" mode="horizontal" />
            <MenuItem imageSrc={birthday_party} label="Schulden: Hulp bij het oplossen" mode="horizontal" />
          </div>
          <Heading level={2}>Familie</Heading>
          <div
            style={{
              display: "flex",
              "flex-direction": "column",
              "align-items": "start",
              "justify-content": "center",
              gap: "24px",
              paddingBlockEnd: "16px",
            }}
          >
            <MenuItem imageSrc={birthday_party} label="18 jaar worden: Wat moet ik regelen?" mode="horizontal" />
            <MenuItem
              imageSrc={birthday_party}
              label="Samenlevingscontract afsluiten: Wat moet ik regelen?"
              mode="horizontal"
            />
            <MenuItem imageSrc={birthday_party} label="Samenwonen: Wat moet ik regelen?" mode="horizontal" />
            <MenuItem
              imageSrc={birthday_party}
              label="Geregistreerd partnerschap: Wat moet ik regelen?"
              mode="horizontal"
            />
            <MenuItem imageSrc={birthday_party} label="Trouwen: Wat moet ik regelen?" mode="horizontal" />
            <MenuItem imageSrc={birthday_party} label="Kind krijgen: Wat moet ik regelen?" mode="horizontal" />
            <MenuItem
              imageSrc={birthday_party}
              label="Kind erkennen en ouderlijk gezag: Wat moet ik regelen?"
              mode="horizontal"
            />
            <MenuItem imageSrc={birthday_party} label="Pleegouder worden: Wat moet ik regelen?" mode="horizontal" />
            <MenuItem imageSrc={birthday_party} label="Voogdij: Wat moet ik regelen?" mode="horizontal" />
            <MenuItem
              imageSrc={birthday_party}
              label="Scheiden of uit elkaar gaan: Wat moet ik regelen?"
              mode="horizontal"
            />
            <MenuItem imageSrc={birthday_party} label="Ouderschapsplan maken: Wat moet ik regelen?" mode="horizontal" />
            <MenuItem
              imageSrc={birthday_party}
              label="Voorbereiding op overlijden: Wat moet ik regelen?"
              mode="horizontal"
            />
            <MenuItem imageSrc={birthday_party} label="Overlijden: Wat moet ik regelen?" mode="horizontal" />
            <MenuItem imageSrc={birthday_party} label="Erfenis krijgen? Wat moet ik regelen?" mode="horizontal" />
          </div>
          <Heading level={2}>Migratie</Heading>
          <div
            style={{
              display: "flex",
              "flex-direction": "column",
              "align-items": "start",
              "justify-content": "center",
              gap: "24px",
              paddingBlockEnd: "16px",
            }}
          >
            <MenuItem
              imageSrc={birthday_party}
              label="Minderjarig kind naar Nederland halen: Wat moet ik regelen?"
              mode="horizontal"
            />
            <MenuItem
              imageSrc={birthday_party}
              label="Naar Nederland komen voor partner: Wat moet ik regelen?"
              mode="horizontal"
            />
            <MenuItem
              imageSrc={birthday_party}
              label="Naar Nederland komen voor werk: Wat moet ik regelen?"
              mode="horizontal"
            />
            <Heading level={3}>Engelstalig</Heading>
            <MenuItem
              imageSrc={birthday_party}
              label="Bringing a child under the age of 18 to the Netherlands: What do I need to arrange?"
              mode="horizontal"
            />
            <MenuItem
              imageSrc={birthday_party}
              label="Coming to the Netherlands for work: What do I need to arrange?"
              mode="horizontal"
            />
            <MenuItem
              imageSrc={birthday_party}
              label="Coming to the Netherlands to be with a partner: What do I need to arrange?"
              mode="horizontal"
            />
          </div>
          <Heading level={2}>Onderwijs</Heading>
          <div
            style={{
              display: "flex",
              "flex-direction": "column",
              "align-items": "start",
              "justify-content": "center",
              gap: "24px",
              paddingBlockEnd: "16px",
            }}
          >
            <MenuItem
              imageSrc={birthday_party}
              label="Stoppen met mijn studie: Wat moet ik regelen?"
              mode="horizontal"
            />
            <MenuItem imageSrc={birthday_party} label="Studeren: Wat moet ik regelen?" mode="horizontal" />
            <MenuItem
              imageSrc={birthday_party}
              label="Studeren of stage in het buitenland: Wat moet ik regelen?"
              mode="horizontal"
            />
            <MenuItem imageSrc={birthday_party} label="Tussenjaar nemen: Wat moet ik regelen?" mode="horizontal" />
          </div>
          <Heading level={2}>Werk</Heading>
          <div
            style={{
              display: "flex",
              "flex-direction": "column",
              "align-items": "start",
              "justify-content": "center",
              gap: "24px",
              paddingBlockEnd: "16px",
            }}
          >
            <MenuItem imageSrc={birthday_party} label="Met pensioen: Wat moet ik regelen?" mode="horizontal" />
            <MenuItem imageSrc={birthday_party} label="Werkloos worden: Wat moet ik regelen?" mode="horizontal" />
          </div>
          <Heading level={2}>Wonen</Heading>
          <div
            style={{
              display: "flex",
              "flex-direction": "column",
              "align-items": "start",
              "justify-content": "center",
              gap: "24px",
              paddingBlockEnd: "16px",
            }}
          >
            <MenuItem imageSrc={birthday_party} label="Hypotheek aanvragen: Wat moet ik regelen?" mode="horizontal" />
            <MenuItem imageSrc={birthday_party} label="Op kamers: Wat moet ik regelen?" mode="horizontal" />
            <MenuItem imageSrc={birthday_party} label="Woning huren: Way moet ik regelen?" mode="horizontal" />
            <MenuItem imageSrc={birthday_party} label="Woning kopen: Wat moet ik regelen?" mode="horizontal" />
          </div>
          <Heading level={2}>Zorg</Heading>
          <div
            style={{
              display: "flex",
              "flex-direction": "column",
              "align-items": "start",
              "justify-content": "center",
              gap: "24px",
              paddingBlockEnd: "16px",
            }}
          >
            <MenuItem imageSrc={birthday_party} label="Dementie: Wat moet ik regelen?" mode="horizontal" />
            <MenuItem
              imageSrc={birthday_party}
              label="Ik heb zorg en ondersteuning nodig: Wat moet ik weten en regelen?"
              mode="horizontal"
            />
            <MenuItem
              imageSrc={birthday_party}
              label="Mijn ouder heeft zorg en ondersteuning nodig: Wat moet ik weten en regelen?"
              mode="horizontal"
            />
            <MenuItem
              imageSrc={birthday_party}
              label="Mijn partner heeft zorg en ondersteuning nodig: Wat moet ik weten en regelen?"
              mode="horizontal"
            />
            <MenuItem
              imageSrc={birthday_party}
              label="Naar een verpleeghuis verhuizen: Wat moet ik regelen?"
              mode="horizontal"
            />
          </div>
        </GridLayoutCell>
      </GridLayout>
    </Page>
  </Story>
</Canvas>
